入面嘅被圍困嘅人要忍耐，唯一解決辦法係。。。

同意
poly坐10日好過監獄坐10年

推

餓死左係咪政府負責？

政府只會在乎紅隧唔開會激嬲賺錢嘅生意佬

就係要咁，明未！！

唔好講到好有希望得唔得
你唔係入面緊係唔係咁講 冇訓2日你知唔知心情係點？
搵左好多條路但都比人死守時有幾絕望？
等到各位手足攻緊過黎 睇住你地直播係好
但你知唔知真係等到好辛苦 到最後都係入唔到黎
點解你地仲要開post講點解唔咁咁咁？你覺得個個係入面真係咁得閒睇post？
搵到路走 出黎我先係最開心 你地引走大部份狗已經好開心